{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "재첩찜국"
    },
    "text": "シジミ汁は慶尚南道河東地域の郷土料理で、卵生の淡水貝であるシジミを使って作ります。 シジミは漢江以南の中で洛東江下流に生息しますが、砂の多い泥で主に発見されます。 この食べ物はスープの味が素晴らしく、ヘジャンククとしてよく食べるが、メチオニンが豊富だという長所もある。 シジミが茹でた後は皮を取り、出汁にワラビと一緒に入れて煮込みます。 もち米粉、うるち米粉、エゴマ粉を水に溶かし、これをスープに入れてさらに煮て仕上げる。 この食べ物にはニラ、バンアの葉、セリの茎も一緒に入れ、醤油で味付けしてもう一度煮ます。 この食べ物は春に食欲を失いやすい時期に食べやすく、豊富な栄養素とさっぱりとした香ばしい味が特徴です。",
    "QA": [
        {
            "question": "シジミ汁はどの地域の郷土料理ですか？",
            "answer": "シジミ汁は慶尚南道河東地域の郷土料理です。"
        },
        {
            "question": "シジミはどのような貝ですか？",
            "answer": "シジミは卵生の淡水貝です。"
        },
        {
            "question": "シジミは何処で生息していますか？",
            "answer": "シジミは漢江以南の中で洛東江下流に生息しています。"
        },
        {
            "question": "シジミ汁の特徴的な味は何ですか？",
            "answer": "シジミ汁はさっぱりとした香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "シジミを茹でた後は何をしますか？",
            "answer": "シジミを茹でた後は皮を取り、出汁にワラビと一緒に入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "シジミ汁に何を入れてさらに煮ますか？",
            "answer": "シジミ汁にはもち米粉、うるち米粉、エゴマ粉を入れてさらに煮ます。"
        },
        {
            "question": "シジミ汁に何を一緒に入れますか？",
            "answer": "シジミ汁にはニラ、バンアの葉、セリの茎も一緒に入れます。"
        },
        {
            "question": "シジミ汁はどんな時に食べると良いですか？",
            "answer": "シジミ汁は春に食欲を失いやすい時期に食べると良いです。"
        },
        {
            "question": "シジミ汁の栄養素は豊富ですか？",
            "answer": "シジミ汁には豊富な栄養素が含まれています。"
        },
        {
            "question": "シジミ汁の長所は何ですか？",
            "answer": "シジミ汁の長所はメチオニンが豊富であることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 299
    }
}